[![Code style: black](https://img.shields.io/badge/code%20style-black-000000.svg)](https://github.com/ambv/black)

## Purpose
A simple simulator to explore direct and inverse kinematics for a differential wheeled robot

![](images/demo.gif)
 
## Install
Tested with Python 3.6 but should work as long as pygame is installed.
```
pip install pygame
```

## Usage 
``` 
python main.py
```
Keys:
```
q: quit
tab: next mode
mouse: goal position
arrows: wheel speed control
space: speed 0 to wheels
a: artist toggle
```

## Petite Note 

Bonjour Monsieur,

J'ai effectué un autre push sur mon repos Gitlab.

En effet, j'avais oublié de mettre tout le dossier ( Image de présentation , tous les fichiers .py)

Je n'ai pas modifier mon code (vous pouvez le trouver sur l'autre branche)

Vous souhaitant bonne réception !
